求 del post 比人屈我犯國家法

尋晚你老婆陪我訓教

我只係話訓左人老婆 成班係道改歌

推

Del la del la del la